信用評分=戰爭機器

犧牲人既自由，將管理人類既效率提至一個準軍事用途

白人不理，先會是東亞滅亡；再不理，會是自己滅亡；最後沒人理，是人類的滅亡。